msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pebbleos\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-01 20:11+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-11 00:58\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: pebbleos\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 789734\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /resources/normal/base/lang/tintin.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 302\n"

#: ../src/fw/process_management/app_manager.c:481
#, c-format
msgid "%.*s is not responding"
msgstr "%.*s 未响应"

#: ../src/fw/process_management/process_manager.c:209
msgid "This app requires a newer version of the Pebble firmware."
msgstr "此应用需要更新版本的 Pebble 固件。"

#: ../src/fw/popups/alarm_popup.c:47
#, c-format
msgid "Snooze for %d minutes"
msgstr "贪睡 %d 分钟"

#: ../src/fw/popups/alarm_popup.c:64
msgid "Alarm dismissed"
msgstr "闹钟已关闭"

#: ../src/fw/popups/bluetooth_pairing_ui.c:231
msgid "Pair?"
msgstr "配对？"

#: ../src/fw/popups/crashed_ui.c:93
#, c-format
msgid "%s%.*s is not responding.\n\n"
"Open app?"
msgstr "%s%.*s 无响应。\n\n"
"打开应用？"

#: ../src/fw/popups/crashed_ui.c:155
msgid "A bug report has been captured. Please finish uploading the bug report using the Pebble phone app."
msgstr "已生成一个错误报告。请使用 Pebble 移动应用上传错误报告。"

#: ../src/fw/popups/health_tracking_ui.c:89
msgid "This app requires Pebble Health to work. Enable Health in the Pebble mobile app to continue."
msgstr "此应用需要 Pebble Health 才能运行。请在 Pebble 移动应用中启用健康功能以继续。"

#: ../src/fw/popups/health_tracking_ui.c:99
msgid "This feature requires Pebble Health to work. Enable Health in the Pebble mobile app to continue."
msgstr "此功能需要 Pebble Health 才能使用。请在 Pebble 移动应用中启用健康功能以继续。"

#: ../src/fw/popups/notifications/notification_window.c:685
msgid "Snoozed"
msgstr "已贪睡"

#: ../src/fw/popups/notifications/notification_window.c:719
msgid "Muted"
msgstr "已静音"

#: ../src/fw/popups/notifications/notification_window.c:846
msgid "Snooze"
msgstr "贪睡"

#: ../src/fw/popups/notifications/notification_window.c:865
#, c-format
msgid "Mute %s"
msgstr "%s 已静音"

#: ../src/fw/popups/notifications/notification_window.c:888
msgid "Mute Always"
msgstr "始终静音"

#: ../src/fw/popups/notifications/notification_window.c:893
msgid "Mute Weekends"
msgstr "周末静音"

#: ../src/fw/popups/notifications/notification_window.c:898
msgid "Mute Weekdays"
msgstr "工作日静音"

#: ../src/fw/popups/notifications/notification_window.c:908
msgid "Dismiss All"
msgstr "全部清除"

#: ../src/fw/popups/notifications/notification_window.c:915
msgid "End Quiet Time"
msgstr "静音模式已关闭"

#: ../src/fw/popups/notifications/notification_window.c:916
msgid "Start Quiet Time"
msgstr "静音模式已开启"

#: ../src/fw/popups/phone_ui.c:586
msgid "Call Accepted"
msgstr "已接通"

#: ../src/fw/popups/phone_ui.c:589
msgid "Disconnected"
msgstr "已断开"

#: ../src/fw/popups/phone_ui.c:593
msgid "Call Ended"
msgstr "通话已结束"

#: ../src/fw/popups/phone_ui.c:596
msgid "Call Declined"
msgstr "通话已拒绝"

#: ../src/fw/popups/switch_worker_ui.c:97
#, c-format
msgid "Run %s instead of %s as the background app?"
msgstr "是否将后台应用从 %s 切换为 %s？"

#: ../src/fw/popups/wakeup_ui.c:55
msgid "While your Pebble was off wakeup events occurred for:\n"
msgstr "在 Pebble 关机期间，发生了以下唤醒事件：\n"

#: ../src/fw/shell/normal/battery_ui.c:51
#: ../src/fw/shell/normal/shutdown_charging.c:89
msgid "Fully Charged"
msgstr "已充满"

#: ../src/fw/shell/normal/battery_ui.c:57
#: ../src/fw/shell/normal/shutdown_charging.c:94
msgid "Charging"
msgstr "充电中"

#: ../src/fw/shell/normal/battery_ui.c:72
#, c-format
msgid "Powered 'til %s"
msgstr "充电至 %s"

#: ../src/fw/shell/normal/display_calibration_prompt.c:48
msgid "Your screen may need calibration. Calibrate it now?"
msgstr "您的屏幕可能需要校准。现在校准吗？"

#: ../src/fw/apps/core_apps/progress_ui_app.c:67
msgid "Update Complete"
msgstr "更新完成"

#: ../src/fw/apps/core_apps/progress_ui_app.c:67
msgid "Update Failed"
msgstr "更新失败"

#: ../src/fw/apps/system_apps/alarms/alarm_detail.c:49
#, c-format
msgid "Snooze delay set to %d minutes"
msgstr "贪睡延时设置为 %d 分钟"

#: ../src/fw/apps/system_apps/alarms/alarm_detail.c:178
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../src/fw/apps/system_apps/alarms/alarm_detail.c:183
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_quick_launch_app_menu.c:91
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_quiet_time.c:182
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: ../src/fw/apps/system_apps/alarms/alarm_detail.c:183
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_quiet_time.c:184
msgid "Enable"
msgstr "启动"

#: ../src/fw/apps/system_apps/alarms/alarm_detail.c:188
#: ../src/fw/apps/system_apps/alarms/alarm_editor.c:452
msgid "Change Time"
msgstr "更改时间"

#: ../src/fw/apps/system_apps/alarms/alarm_detail.c:193
msgid "Change Days"
msgstr "更改日期"

#: ../src/fw/apps/system_apps/alarms/alarm_detail.c:199
msgid "Convert to Basic Alarm"
msgstr "转换为普通闹钟"

#: ../src/fw/apps/system_apps/alarms/alarm_detail.c:200
msgid "Convert to Smart Alarm"
msgstr "转换为智能闹钟"

#: ../src/fw/apps/system_apps/alarms/alarm_detail.c:206
msgid "Snooze Delay"
msgstr "闹钟延迟"

#: ../src/fw/apps/system_apps/alarms/alarm_detail.c:217
msgid "5 minutes"
msgstr "5 分钟"

#: ../src/fw/apps/system_apps/alarms/alarm_detail.c:218
msgid "10 minutes"
msgstr "10 分钟"

#: ../src/fw/apps/system_apps/alarms/alarm_detail.c:219
msgid "15 minutes"
msgstr "15 分钟"

#: ../src/fw/apps/system_apps/alarms/alarm_detail.c:220
msgid "30 minutes"
msgstr "30 分钟"

#: ../src/fw/apps/system_apps/alarms/alarm_detail.c:221
msgid "1 hour"
msgstr "1 小时"

#: ../src/fw/apps/system_apps/alarms/alarm_editor.c:303
msgid "Check something first."
msgstr "先检查一下。"

#: ../src/fw/apps/system_apps/alarms/alarm_editor.c:453
msgid "New Smart Alarm"
msgstr "添加智能闹钟"

#: ../src/fw/apps/system_apps/alarms/alarm_editor.c:453
#: ../src/fw/apps/system_apps/alarms/alarm_editor.c:548
msgid "New Alarm"
msgstr "添加闹钟"

#. / Displays as "Wake up between" then "8:00 AM - 8:30 AM" below on a separate line
#: ../src/fw/apps/system_apps/alarms/alarm_editor.c:455
msgid "Wake up between"
msgstr "在以下时间段内唤醒"

#. / Displays as "8:00 AM - 8:30 AM" then "Wake up interval" below on a separate line
#: ../src/fw/apps/system_apps/alarms/alarm_editor.c:457
msgid "Wake up interval"
msgstr "唤醒时间间隔"

#: ../src/fw/apps/system_apps/alarms/alarm_editor.c:545
msgid "Basic Alarm"
msgstr "普通闹钟"

#: ../src/fw/apps/system_apps/alarms/alarm_editor.c:546
#: ../src/fw/apps/system_apps/alarms/alarms.c:357
#: ../src/fw/services/normal/alarms/alarm.c:376
#: ../src/fw/services/normal/alarms/alarm_pin.c:20
msgid "Smart Alarm"
msgstr "智能闹钟"

#: ../src/fw/apps/system_apps/alarms/alarms.c:125
msgid "Alarm Deleted"
msgstr "闹钟已删除"

#: ../src/fw/apps/system_apps/alarms/alarms.c:237
msgid "Limit reached."
msgstr "已达上限。"

#: ../src/fw/apps/system_apps/alarms/alarms.c:281
msgid "ON"
msgstr "开"

#: ../src/fw/apps/system_apps/alarms/alarms.c:281
msgid "OFF"
msgstr "关"

#: ../src/fw/apps/system_apps/alarms/alarms.c:355
msgid "Let us wake you in your lightest sleep so you're fully refreshed! Smart Alarm wakes you up to 30min before your alarm."
msgstr "在你最浅的睡眠中唤醒你，让你彻底精神焕发！\n"
"智能闹钟会在你的闹钟时间前 30 分钟唤醒你。"

#: ../src/fw/apps/system_apps/alarms/alarms.c:480
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_vibe_patterns.c:71
#: ../src/fw/services/normal/timeline/timeline.c:956
msgid "Alarms"
msgstr "闹钟"

#: ../src/fw/apps/system_apps/app_fetch_ui.c:125
msgid "Not connected"
msgstr "未连接"

#: ../src/fw/apps/system_apps/app_fetch_ui.c:137
msgid "No internet\n"
"connection"
msgstr "无网络连接"

#: ../src/fw/apps/system_apps/app_fetch_ui.c:139
#: ../src/fw/applib/voice/voice_window.c:261
msgid "No internet connection"
msgstr "无网络连接"

#: ../src/fw/apps/system_apps/app_fetch_ui.c:145
msgid "Incompatible JS"
msgstr "不兼容的 JS"

#: ../src/fw/apps/system_apps/app_fetch_ui.c:154
#: ../src/fw/services/normal/timeline/timeline_actions.c:267
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#. / Insights onboarding message
#: ../src/fw/apps/system_apps/health/health.c:81
msgid "Psst! Want smart tips about your activity and sleep? You can enable Insights in the mobile app."
msgstr "想获取活动和睡眠的智能提示？可在手机 App 中开启 Insights。"

#. / Health disabled text
#: ../src/fw/apps/system_apps/health/health.c:116
msgid "Track your steps, sleep, and more! Enable Pebble Health in the mobile app."
msgstr "记录你的步数、睡眠等更多数据！请在手机 App 中开启 Pebble 健康。"

#. / Health waiting for time sync
#: ../src/fw/apps/system_apps/health/health.c:124
msgid "Health requires the time to be synced. Please connect your phone."
msgstr "健康功能需要同步时间。请连接手机。"

#: ../src/fw/apps/system_apps/health/health.c:190
#: ../src/fw/services/normal/timeline/timeline.c:961
msgid "Health"
msgstr "健康"

#: ../src/fw/apps/system_apps/health/health_activity_detail_card.c:43
#: ../src/fw/apps/system_apps/workout/workout_active.c:268
#: ../src/fw/apps/system_apps/workout/workout_active.c:327
#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1605
msgid "MI"
msgstr "MI"

#: ../src/fw/apps/system_apps/health/health_activity_detail_card.c:43
#: ../src/fw/apps/system_apps/workout/workout_active.c:268
#: ../src/fw/apps/system_apps/workout/workout_active.c:328
#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1605
msgid "KM"
msgstr "KM"

#: ../src/fw/apps/system_apps/health/health_activity_detail_card.c:56
#: ../src/fw/apps/system_apps/health/health_sleep_detail_card.c:67
msgid "30 DAY AVG"
msgstr "30 天平均"

#: ../src/fw/apps/system_apps/health/health_activity_detail_card.c:88
msgid "CALORIES"
msgstr "卡路里"

#. / Distance Label
#: ../src/fw/apps/system_apps/health/health_activity_detail_card.c:90
#: ../src/fw/apps/system_apps/workout/workout_active.c:161
msgid "DISTANCE"
msgstr "距离"

#: ../src/fw/apps/system_apps/health/health_detail_card.c:510
#: ../src/fw/services/common/clock.c:493 ../src/fw/services/common/clock.c:665
msgid "Today"
msgstr "今日"

#: ../src/fw/apps/system_apps/health/health_graph_card.c:301
msgid ": "
msgstr ": "

#: ../src/fw/apps/system_apps/health/health_graph_card.c:307
#, c-format
msgid "%a: "
msgstr "%a: "

#: ../src/fw/apps/system_apps/health/health_graph_card.c:390
msgid "SMTWTFS"
msgstr "SMTWTFS"

#: ../src/fw/apps/system_apps/health/health_hr_detail_card.c:67
#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1711
msgid "Fat Burn"
msgstr "燃脂"

#: ../src/fw/apps/system_apps/health/health_hr_detail_card.c:70
#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1718
msgid "Endurance"
msgstr "耐力"

#: ../src/fw/apps/system_apps/health/health_hr_detail_card.c:73
#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1725
msgid "Performance"
msgstr "高强度"

#. / Resting HR
#: ../src/fw/apps/system_apps/health/health_hr_detail_card.c:79
msgid "TIME IN ZONES"
msgstr "区间时长"

#: ../src/fw/apps/system_apps/health/health_hr_summary_card.c:116
msgid "BPM"
msgstr "BPM"

#. / HRM disabled
#: ../src/fw/apps/system_apps/health/health_hr_summary_card.c:160
msgid "Enable heart rate monitoring in the mobile app"
msgstr "在手机应用中启用心率监测"

#: ../src/fw/apps/system_apps/health/health_sleep_detail_card.c:69
msgid "30 DAY"
msgstr "30 天"

#: ../src/fw/apps/system_apps/health/health_sleep_detail_card.c:103
msgid "SLEEP SESSION"
msgstr "睡眠时段"

#: ../src/fw/apps/system_apps/health/health_sleep_detail_card.c:116
msgid "DEEP SLEEP"
msgstr "深度睡眠"

#: ../src/fw/apps/system_apps/health/health_sleep_summary_card.c:213
msgid "No sleep data,\n"
"wear your watch\n"
"to sleep"
msgstr "暂无睡眠数据，\n"
"请佩戴手表入睡"

#: ../src/fw/apps/system_apps/health/health_ui.c:59
#, c-format
msgid "TYPICAL %s"
msgstr "通常 %s"

#. / Shown when the current temperature is unknown
#. / Shown when today's current temperature is unknown
#: ../src/fw/apps/system_apps/launcher/default/launcher_app_glance_weather.c:119
#: ../src/fw/apps/system_apps/weather/weather_app_layout.c:189
msgid "--°"
msgstr "--°"

#. / Shown when today's temperature and conditions phrase is known (e.g. "52° - Fair")
#: ../src/fw/apps/system_apps/launcher/default/launcher_app_glance_weather.c:125
#, c-format
msgid "%i° - %s"
msgstr "%i° - %s"

#. / Today's current temperature (e.g. "68°")
#: ../src/fw/apps/system_apps/launcher/default/launcher_app_glance_weather.c:127
#: ../src/fw/apps/system_apps/weather/weather_app_layout.c:194
#, c-format
msgid "%i°"
msgstr "%i°"

#: ../src/fw/apps/system_apps/music_app.c:697
msgid "START PLAYBACK\n"
"ON YOUR PHONE"
msgstr "在手机上\n"
"开始播放"

#: ../src/fw/apps/system_apps/music_app.c:1009
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: ../src/fw/apps/system_apps/notifications_app.c:255
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: ../src/fw/apps/system_apps/notifications_app.c:282
msgid "Clear history?"
msgstr "清除历史记录？"

#: ../src/fw/apps/system_apps/notifications_app.c:545
#: ../src/fw/apps/system_apps/notifications_app.c:551
msgid "Clear All"
msgstr "全部清除"

#: ../src/fw/apps/system_apps/notifications_app.c:714
msgid "No notifications"
msgstr "无通知"

#: ../src/fw/apps/system_apps/notifications_app.c:800
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_notifications.c:416
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_vibe_patterns.c:61
#: ../src/fw/services/normal/timeline/timeline.c:940
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: ../src/fw/apps/system_apps/reminders/reminder_app.c:53
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: ../src/fw/apps/system_apps/reminders/reminder_app.c:57
msgid "Postpone"
msgstr "推迟"

#: ../src/fw/apps/system_apps/reminders/reminder_app.c:61
#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:437
#: ../src/fw/services/normal/timeline/timeline.c:656
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ../src/fw/apps/system_apps/reminders/reminder_app.c:113
msgid "Added"
msgstr "添加"

#: ../src/fw/apps/system_apps/reminders/reminder_app.c:296
msgid "Reminder"
msgstr "提醒"

#: ../src/fw/apps/system_apps/send_text/send_text.c:202
#: ../src/fw/services/normal/phone_call_util.c:18
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ../src/fw/apps/system_apps/send_text/send_text.c:260
#: ../src/fw/apps/system_apps/send_text/send_text.c:336
msgid "Select Contact"
msgstr "选择联系人"

#: ../src/fw/apps/system_apps/send_text/send_text.c:350
msgid "Add contacts in\n"
"mobile app"
msgstr "在手机应用中添加联系人"

#: ../src/fw/apps/system_apps/send_text/send_text.c:383
msgid "Send Text"
msgstr "发送文本"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings.c:137
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_activity_tracker.c:162
msgid "No background apps"
msgstr "无后台应用"

#. / No Notification Window Timeout
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_activity_tracker.c:171
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_notifications.c:200
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_activity_tracker.c:243
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_activity_tracker.c:260
msgid "Background App"
msgstr "后台应用"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_bluetooth.c:147
msgid "<Untitled>"
msgstr "<Untitled>"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_bluetooth.c:273
msgid "Pairing Instructions"
msgstr "配对指南"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_bluetooth.c:277
#, c-format
msgid "%u Paired Phones"
msgstr "已与 %u 配对"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_bluetooth.c:278
#, c-format
msgid "%u Paired Phone"
msgstr "已与 %u 配对"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_bluetooth.c:433
msgid "No LE"
msgstr "不使用 LE"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_bluetooth.c:433
msgid "LE Only"
msgstr "仅使用 LE"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_bluetooth.c:436
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_bluetooth.c:452
msgid "Sharing Heart Rate ❤"
msgstr "分享心率数据 ❤"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_bluetooth.c:497
msgid "Connection"
msgstr "连接"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_bluetooth.c:501
#: ../src/fw/apps/system_apps/toggle/airplane_mode.c:51
msgid "Airplane Mode"
msgstr "飞行模式"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_bluetooth.c:511
msgid "Disabling..."
msgstr "关闭中..."

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_bluetooth.c:511
msgid "Enabling..."
msgstr "开启中..."

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_bluetooth.c:534
msgid "Disable Airplane Mode to connect."
msgstr "关闭飞行模式以连接。"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_bluetooth.c:537
msgid "Open the Pebble app on your phone to connect."
msgstr "在手机上打开 Pebble 应用进行连接。"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_bluetooth.c:546
msgid "Forget this device to pair a new device."
msgstr "忘记此设备以配对新设备。"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_bluetooth.c:695
msgid "Bluetooth"
msgstr "蓝牙"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display.c:44
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:544
msgid "Low"
msgstr "低"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display.c:45
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:546
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display.c:46
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:548
msgid "High"
msgstr "高"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display.c:47
msgid "Blinding"
msgstr "刺眼"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display.c:82
msgid "INTENSITY"
msgstr "强度"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display.c:82
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display.c:349
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display.c:352
msgid "Intensity"
msgstr "强度"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display.c:92
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_notifications.c:156
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display.c:93
msgid "Left-Handed"
msgstr "左手模式"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display.c:118
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display.c:290
msgid "Orientation"
msgstr "方向"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display.c:131
msgid "3 Seconds"
msgstr "3 秒"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display.c:132
msgid "5 Seconds"
msgstr "5 秒"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display.c:133
msgid "8 Seconds"
msgstr "8 秒"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display.c:156
msgid "TIMEOUT"
msgstr "超时"

#. / Status bar title for the Notification Window Timeout settings screen
#. / String within Settings->Notifications that describes the window timeout setting
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display.c:156
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display.c:357
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_notifications.c:232
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_notifications.c:313
msgid "Timeout"
msgstr "超时"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display.c:166
msgid "Bezel"
msgstr "边框"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display.c:167
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display.c:369
msgid "Scaled"
msgstr "已缩放"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display.c:180
msgid "Legacy App Display"
msgstr "旧版应用显示"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display.c:285
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:214
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display.c:295
#: ../src/fw/apps/system_apps/toggle/backlight_state.c:55
msgid "Backlight"
msgstr "背光"

#. / Shows up in the Timeline settings as the status under the "Quick View" toggle.
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display.c:305
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display.c:308
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display.c:317
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display.c:338
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_quiet_time.c:236
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:1326
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_timeline.c:126
msgid "On"
msgstr "开"

#. / Shows up in the Timeline settings as the status under the "Quick View" toggle.
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display.c:311
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display.c:319
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display.c:331
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display.c:340
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_quiet_time.c:236
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:1326
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_timeline.c:128
msgid "Off"
msgstr "关"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display.c:315
msgid "Motion Enabled"
msgstr "动态背光开"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display.c:323
msgid "Ambient Sensor"
msgstr "环境传感器"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display.c:336
msgid "Dynamic Backlight"
msgstr "动态背光"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display.c:347
msgid "Max Intensity"
msgstr "最大强度"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display.c:362
msgid "Screen Alignment"
msgstr "屏幕对齐"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display.c:367
msgid "Legacy Apps"
msgstr "历史应用"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display.c:369
msgid "Centered"
msgstr "已居中"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display.c:443
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display_calibration.c:51
msgid "Horizontal Alignment"
msgstr "水平对齐"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display_calibration.c:52
msgid "Vertical Alignment"
msgstr "垂直对齐"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display_calibration.c:53
msgid "Confirm Alignment"
msgstr "确认对齐"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display_calibration.c:56
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display_calibration.c:57
msgid "Up/Down to adjust\n"
"Select to proceed"
msgstr "上/下键调整\n\n"
"确认以继续"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_display_calibration.c:58
msgid "Select to confirm alignment changes"
msgstr "按确认键应用对齐更改"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_factory_reset.c:59
msgid "Resetting..."
msgstr "重置中..."

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_factory_reset.c:111
msgid "Perform factory reset?"
msgstr "执行出厂重置？"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_notifications.c:68
msgid "Allow All Notifications"
msgstr "允许所有通知"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_notifications.c:69
msgid "Allow Phone Calls Only"
msgstr "仅允许电话通知"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_notifications.c:70
msgid "Mute All Notifications"
msgstr "静音所有通知"

#. / The option in the Settings app for filtering notifications by type.
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_notifications.c:102
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_notifications.c:288
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_notifications.c:112
#: ../src/fw/services/normal/vibes/vibes.def:4
msgctxt "NotifVibe"
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_notifications.c:113
msgctxt "NotifVibe"
msgid "Low"
msgstr "低"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_notifications.c:114
msgctxt "NotifVibe"
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_notifications.c:115
msgctxt "NotifVibe"
msgid "High"
msgstr "高"

#. / The option in the Settings app for choosing a vibration intensity for notifications.
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_notifications.c:139
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_notifications.c:293
msgid "Vibration"
msgstr "震动"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_notifications.c:155
msgid "Smaller"
msgstr "更小"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_notifications.c:157
msgid "Larger"
msgstr "更大"

#. / The option in the Settings app for choosing the text size of notifications.
#. / String within Settings->Notifications that describes the text font size
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_notifications.c:170
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_notifications.c:305
msgid "Text Size"
msgstr "文字大小"

#. / 15 Second Notification Window Timeout
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_notifications.c:192
msgid "15 Seconds"
msgstr "15 秒"

#. / 1 Minute Notification Window Timeout
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_notifications.c:194
msgid "1 Minute"
msgstr "1 分钟"

#. / 3 Minute Notification Window Timeout
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_notifications.c:196
msgid "3 Minutes"
msgstr "3 分钟"

#. / 10 Minute Notification Window Timeout
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_notifications.c:198
msgid "10 Minutes"
msgstr "10 分钟"

#. / Standard notification design option (default)
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_notifications.c:245
msgid "Classic"
msgstr "经典"

#. / Alternative notification design option
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_notifications.c:247
msgid "Flat Black"
msgstr "纯黑"

#. / Status bar title for the Notification Design Style settings screen
#. / String within Settings->Notifications that describes the notification design style
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_notifications.c:265
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_notifications.c:320
msgid "Banner Style"
msgstr "横幅样式"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_notifications.c:295
msgid "Disabled (Plugged In)"
msgstr "已禁用（已连接电源）"

#. / Shown in Quick Launch Settings as the title of the tap up button option.
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_quick_launch.c:46
msgid "Tap Up"
msgstr "按上键"

#. / Shown in Quick Launch Settings as the title of the tap down button option.
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_quick_launch.c:48
msgid "Tap Down"
msgstr "按下键"

#. / Shown in Quick Launch Settings as the title of the hold up button quick launch option.
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_quick_launch.c:50
msgid "Hold Up"
msgstr "按住上键"

#. / Shown in Quick Launch Settings as the title of the hold center button quick launch option.
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_quick_launch.c:52
msgid "Hold Center"
msgstr "按住中键"

#. / Shown in Quick Launch Settings as the title of the hold down button quick launch option.
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_quick_launch.c:54
msgid "Hold Down"
msgstr "按住下键"

#. / Shown in Quick Launch Settings as the title of the hold back button quick launch option.
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_quick_launch.c:56
msgid "Hold Back"
msgstr "按住后退键"

#. / Shown in Quick Launch Settings when the button is disabled.
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_quick_launch.c:63
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:617
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:632
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#. / Title of the Quick Launch Settings submenu in Settings
#. / Title for the Quick Launch first use dialog.
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_quick_launch.c:194
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_quick_launch_app_menu.c:158
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_quick_launch_setup_menu.c:54
msgid "Quick Launch"
msgstr "快速启动"

#. / Help text for the Quick Launch first use dialog.
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_quick_launch_setup_menu.c:56
msgid "Open favorite apps quickly with a long button press from your watchface."
msgstr "在表盘上长按按钮，即可快速打开常用应用。"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_quiet_time.c:70
msgid "Quiet All Notifications"
msgstr "静音所有通知"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_quiet_time.c:73
msgid "Allow Phone Calls"
msgstr "允许通话"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_quiet_time.c:198
msgid "Change Schedule"
msgstr "更改计划"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_quiet_time.c:234
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_time.c:227
msgid "Manual"
msgstr "手动"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_quiet_time.c:239
msgid "Calendar Aware"
msgstr "日程感知"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_quiet_time.c:241
msgctxt "QuietTime"
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_quiet_time.c:242
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_quiet_time.c:249
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_quiet_time.c:257
msgctxt "QuietTime"
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#. #-#-#-#-#  services.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. / A frequency option for alarms, i.e. the alarm would only go off every weekday. Respect
#. / capitalization!
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_quiet_time.c:245
#: ../src/fw/services/normal/alarms/alarm.c:1137
msgid "Weekdays"
msgstr "工作日"

#. #-#-#-#-#  services.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. / A frequency option for alarms, i.e. the alarm would only go off each day on the weekend.
#. / Respect capitalization!
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_quiet_time.c:253
#: ../src/fw/services/normal/alarms/alarm.c:1146
msgid "Weekends"
msgstr "周末"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_quiet_time.c:261
msgid "Interruptions"
msgstr "打扰"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_quiet_time.c:315
#: ../src/fw/apps/system_apps/toggle/quiet_time.c:24
msgid "Quiet Time"
msgstr "静音模式"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_remote.c:62
msgid "You're all set"
msgstr "已完成设置"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_remote.c:166
msgid "Forget"
msgstr "忘记"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_remote.c:174
msgid "Stop Sharing Heart Rate"
msgstr "停止心率共享"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:166
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:289
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:167
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:1068
msgid "Certification"
msgstr "认证"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:168
msgid "Stand-By Mode"
msgstr "闲置感知"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:169
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:707
msgid "Debugging"
msgstr "调试"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:170
msgid "Shut Down"
msgstr "关机"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:171
msgid "Factory Reset"
msgstr "恢复出厂设置"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:212
msgid "BT Address"
msgstr "蓝牙地址"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:213
msgid "Firmware"
msgstr "固件"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:215
msgid "Recovery"
msgstr "恢复"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:216
msgid "Bootloader"
msgstr "引导程序"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:217
msgid "Hardware"
msgstr "硬件"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:218
msgid "Serial"
msgstr "序列号"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:219
msgid "Uptime"
msgstr "运行时长"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:220
msgid "Legal"
msgstr "法律信息"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:385
msgid "Core dump and reboot?"
msgstr "生成核心转储并重启？"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:543
msgid "Very Low"
msgstr "极低"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:545
msgid "Medium-Low"
msgstr "中低"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:547
msgid "Medium-High"
msgstr "中高"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:549
msgid "Very High"
msgstr "极高"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:574
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:590
msgid "Motion Sensitivity"
msgstr "动作b灵敏度"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:586
msgid "CoreDump now"
msgstr "立即生成核心转储"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:587
msgid "CoreDump shortcut"
msgstr "核心转储快捷方式"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:588
msgid "ALS Threshold"
msgstr "环境光传感器阈值"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:593
msgid "BLE compat mode"
msgstr "BLE 兼容模式"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:596
msgid "Dyn BL Min Threshold"
msgstr "动态背光最小阈值"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:597
msgid "Dyn BL Max Threshold"
msgstr "动态背光最大阈值"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:617
msgid "10 back-button presses"
msgstr "连续按返回键 10 次"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:632
msgid "Emulate silk"
msgstr "模拟 Silk 触控"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:776
msgid "PebbleOS developers only!"
msgstr "仅限 PebbleOS 开发者！"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:1029
msgid "See details..."
msgstr "查看详情…"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:1306
msgid "Do you want to shut down?"
msgstr "是否确认关机？"

#. / Refers to the class of all non-score vibes, e.g. 3rd party app vibes
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_system.c:1400
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_vibe_patterns.c:77
msgid "System"
msgstr "系统"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_themes.c:53
msgid "Apps Accent"
msgstr "应用强调色"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_themes.c:57
msgid "Settings Accent"
msgstr "设置强调色"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_themes.c:129
msgid "Apps Menu Accent"
msgstr "应用菜单强调色"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_themes.c:188
msgid "Settings Menu Accent"
msgstr "设置菜单强调色"

#. / Title of the Themes Settings submenu in Settings
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_themes.c:266
msgid "Themes"
msgstr "主题"

#. / Title of the menu for changing the watch's timezone.
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_time.c:125
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_time.c:232
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_time.c:221
msgid "Time Format"
msgstr "时间格式"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_time.c:222
msgid "24h"
msgstr "24 小时制"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_time.c:222
msgid "12h"
msgstr "12 小时制"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_time.c:226
msgid "Timezone Source"
msgstr "时区来源"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_time.c:228
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_time.c:281
msgid "Date & Time"
msgstr "日期与时间"

#. / Shows up in the Timeline settings as a "Timing" subtitle and submenu option.
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_timeline.c:58
msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

#. / Shows up in the Timeline settings as a "Timing" subtitle and submenu option.
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_timeline.c:60
msgid "5 Min Before"
msgstr "5 分钟前"

#. / Shows up in the Timeline settings as a "Timing" subtitle and submenu option.
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_timeline.c:62
msgid "10 Min Before"
msgstr "10 分钟前"

#. / Shows up in the Timeline settings as a "Timing" subtitle and submenu option.
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_timeline.c:64
msgid "15 Min Before"
msgstr "15 分钟前"

#. / Shows up in the Timeline settings as a "Timing" subtitle and submenu option.
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_timeline.c:66
msgid "30 Min Before"
msgstr "30 分钟前"

#. / Shows up in the Timeline settings as the title for the "Timing" submenu window.
#. / Shows up in the Timeline settings as the title for the menu item that controls the
#. / timing for when to begin showing the peek for an event.
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_timeline.c:95
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_timeline.c:133
msgid "Timing"
msgstr "Timing"

#. / Shows up in the Timeline settings as a toggle-able "Quick View" item.
#. / Title for the Timeline Quick View first use dialog.
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_timeline.c:124
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_timeline.c:188
msgid "Quick View"
msgstr "快速预览"

#. / Help text for the Timeline Quick View first use dialog.
#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_timeline.c:190
msgid "Appears on your watchface when an event is about to start."
msgstr "当活动即将开始时，会在你的表盘上显示。"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_timeline.c:217
msgid "Timeline"
msgstr "时间线"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_vibe_patterns.c:66
msgid "Incoming Calls"
msgstr "来电"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_vibe_patterns.c:220
msgid "Vibrations"
msgstr "震动"

#: ../src/fw/apps/system_apps/timeline/timeline.c:878
msgid "No events"
msgstr "无事件"

#: ../src/fw/apps/system_apps/timeline/timeline.c:1252
msgid "Timeline Future"
msgstr "未来 Timeline"

#. / The title of Timeline Past in Quick Launch. If the translation is too long, cut out
#. / Timeline and only translate "Past".
#: ../src/fw/apps/system_apps/timeline/timeline.c:1266
msgid "Timeline Past"
msgstr "过往 Timeline"

#: ../src/fw/apps/system_apps/toggle/airplane_mode.c:26
msgid "Turn On Airplane Mode?"
msgstr "开启飞行模式？"

#: ../src/fw/apps/system_apps/toggle/airplane_mode.c:27
msgid "Turn Off Airplane Mode?"
msgstr "关闭飞行模式？"

#: ../src/fw/apps/system_apps/toggle/airplane_mode.c:28
msgid "Airplane\n"
"Mode On"
msgstr "飞行模式\n"
"已启动"

#: ../src/fw/apps/system_apps/toggle/airplane_mode.c:29
msgid "Airplane\n"
"Mode Off"
msgstr "飞行模式\n"
"已关闭"

#: ../src/fw/apps/system_apps/toggle/backlight_state.c:30
msgid "Turn On Backlight?"
msgstr "开启背光？"

#: ../src/fw/apps/system_apps/toggle/backlight_state.c:31
msgid "Turn Off Backlight?"
msgstr "关闭背光？"

#: ../src/fw/apps/system_apps/toggle/backlight_state.c:32
msgid "Backlight On"
msgstr "背光已开启"

#: ../src/fw/apps/system_apps/toggle/backlight_state.c:33
msgid "Backlight Off"
msgstr "背光已关闭"

#: ../src/fw/apps/system_apps/toggle/motion_backlight.c:24
msgid "Turn On Motion Backlight?"
msgstr "开启动态背光？"

#: ../src/fw/apps/system_apps/toggle/motion_backlight.c:25
msgid "Turn Off Motion Backlight?"
msgstr "关闭动态背光？"

#: ../src/fw/apps/system_apps/toggle/motion_backlight.c:26
msgid "Motion\n"
"Backlight On"
msgstr "动态背光\n"
"已开启"

#: ../src/fw/apps/system_apps/toggle/motion_backlight.c:27
msgid "Motion\n"
"Backlight Off"
msgstr "动态背光\n"
"已关闭"

#: ../src/fw/apps/system_apps/toggle/motion_backlight.c:49
msgid "Motion Backlight"
msgstr "动态背光"

#: ../src/fw/apps/system_apps/watchfaces.c:92
msgid "Active"
msgstr "已启用"

#: ../src/fw/apps/system_apps/watchfaces.c:206
msgid "Watchfaces"
msgstr "表盘"

#. / Shown when there are no forecasts available to show the user
#: ../src/fw/apps/system_apps/weather/weather_app.c:92
msgid "No location information available. To see weather, add locations in your Pebble mobile app."
msgstr "未提供位置信息。要查看天气，请在 Pebble 移动应用中添加位置。"

#. / Shown when there is no connection to the phone and the data that we have is not recent
#: ../src/fw/apps/system_apps/weather/weather_app.c:192
msgid "Unable to connect. Your weather data may be out of date; try checking the connection on your phone."
msgstr "无法连接。天气数据可能已过期，请检查手机连接。"

#: ../src/fw/apps/system_apps/weather/weather_app.c:218
#: ../src/fw/services/normal/timeline/timeline.c:948
msgid "Weather"
msgstr "天气"

#. / Shown when neither high nor low temperature is known
#: ../src/fw/apps/system_apps/weather/weather_app_layout.c:67
msgid "--° / --°"
msgstr "--° / --°"

#. / Shown when only the day's high temperature is known, (e.g. "68° / --°")
#: ../src/fw/apps/system_apps/weather/weather_app_layout.c:72
#, c-format
msgid "%i° / --°"
msgstr "%i° / --°"

#. / Shown when only the day's low temperature is known (e.g. "--° / 52°")
#: ../src/fw/apps/system_apps/weather/weather_app_layout.c:75
#, c-format
msgid "--° / %i°"
msgstr "--° / %i°"

#. / A day's high and low temperature, separated by a foward slash (e.g. "68° / 52°")
#: ../src/fw/apps/system_apps/weather/weather_app_layout.c:78
#, c-format
msgid "%i° / %i°"
msgstr "%i° / %i°"

#. / Refers to the weather conditions for tomorrow
#: ../src/fw/apps/system_apps/weather/weather_app_layout.c:221
msgid "TOMORROW"
msgstr "明天"

#: ../src/fw/apps/system_apps/workout/sports.c:368
msgid "Sports"
msgstr "运动"

#: ../src/fw/apps/system_apps/workout/workout.c:164
msgid "Workout\n"
"Ended"
msgstr "运动\n"
"已结束"

#. / Workouts waiting for time sync
#: ../src/fw/apps/system_apps/workout/workout.c:190
msgid "Workout requires the time to be synced. Please connect your phone."
msgstr "运动功能需要同步时间。请连接手机。"

#. / Health disabled text
#: ../src/fw/apps/system_apps/workout/workout.c:198
msgid "Enable Pebble Health in the mobile app to track workouts"
msgstr "在移动应用中启用 Pebble Health 以记录运动"

#. / Workout app first use text
#: ../src/fw/apps/system_apps/workout/workout.c:205
msgid "Wear your watch snug and 2 fingers' width above your wrist bone for best results."
msgstr "将手表佩戴贴合，并位于腕骨上方约两指宽处，以获得最佳效果。"

#. #-#-#-#-#  fw.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. / Workout Label
#: ../src/fw/apps/system_apps/workout/workout.c:261
#: ../src/fw/apps/system_apps/workout/workout_utils.c:92
#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1629
msgid "Workout"
msgstr "运动"

#. / Zone 1 HR Label
#: ../src/fw/apps/system_apps/workout/workout_active.c:103
msgid "FAT BURN"
msgstr "燃脂"

#. / Zone 2 HR Label
#: ../src/fw/apps/system_apps/workout/workout_active.c:106
msgid "ENDURANCE"
msgstr "耐力"

#. / Zone 3 HR Label
#: ../src/fw/apps/system_apps/workout/workout_active.c:109
msgid "PERFORMANCE"
msgstr "高强度"

#. / Default/Zone 0 HR Label
#: ../src/fw/apps/system_apps/workout/workout_active.c:112
msgid "HEART RATE"
msgstr "心率"

#. / Duration Label
#: ../src/fw/apps/system_apps/workout/workout_active.c:130
msgid "DURATION"
msgstr "时长"

#. / Average Pace Label
#: ../src/fw/apps/system_apps/workout/workout_active.c:134
msgid "AVG PACE"
msgstr "平均配速"

#. / Average Pace Label with units
#: ../src/fw/apps/system_apps/workout/workout_active.c:137
msgid "AVG PACE (/MI)"
msgstr "平均配速（每英里）"

#: ../src/fw/apps/system_apps/workout/workout_active.c:138
msgid "AVG PACE (/KM)"
msgstr "平均配速（每公里）"

#. / Pace Label
#: ../src/fw/apps/system_apps/workout/workout_active.c:143
msgid "PACE"
msgstr "配速"

#. / Pace Label with units
#: ../src/fw/apps/system_apps/workout/workout_active.c:146
msgid "PACE (/MI)"
msgstr "配速（每英里）"

#: ../src/fw/apps/system_apps/workout/workout_active.c:147
msgid "PACE (/KM)"
msgstr "配速（每公里）"

#. / Speed Label
#: ../src/fw/apps/system_apps/workout/workout_active.c:152
msgid "SPEED"
msgstr "速度"

#. / Speed Label with units
#: ../src/fw/apps/system_apps/workout/workout_active.c:155
msgid "SPEED (MPH)"
msgstr "速度（英里/小时）"

#: ../src/fw/apps/system_apps/workout/workout_active.c:156
msgid "SPEED (KM/H)"
msgstr "速度（公里/小时）"

#. / Distance Label with units
#: ../src/fw/apps/system_apps/workout/workout_active.c:164
msgid "DISTANCE (MI)"
msgstr "距离（英里）"

#: ../src/fw/apps/system_apps/workout/workout_active.c:165
msgid "DISTANCE (KM)"
msgstr "距离（公里）"

#. / Steps Label
#: ../src/fw/apps/system_apps/workout/workout_active.c:169
msgid "STEPS"
msgstr "步数"

#: ../src/fw/apps/system_apps/workout/workout_active.c:347
msgid "MPH"
msgstr "英里/小时"

#: ../src/fw/apps/system_apps/workout/workout_active.c:348
msgid "KM/H"
msgstr "公里/小时"

#: ../src/fw/apps/system_apps/workout/workout_active.c:672
msgid "End Workout?"
msgstr "结束运动？"

#: ../src/fw/apps/system_apps/workout/workout_utils.c:17
msgid "Still sweating? Your workout is active and will be ended soon. Open the workout to keep it going."
msgstr "你的运动仍处于进行中，很快将自动结束。打开运动即可继续。"

#: ../src/fw/apps/system_apps/workout/workout_utils.c:28
#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1187
#: ../src/fw/services/normal/notifications/ancs/ancs_item.c:148
msgid "Dismiss"
msgstr "忽略"

#: ../src/fw/apps/system_apps/workout/workout_utils.c:32
msgid "End Workout"
msgstr "结束运动"

#: ../src/fw/apps/system_apps/workout/workout_utils.c:38
msgid "Open Workout"
msgstr "打开运动"

#. #-#-#-#-#  fw.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. / Walk Label
#: ../src/fw/apps/system_apps/workout/workout_utils.c:95
#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1627
msgid "Walk"
msgstr "步行"

#. #-#-#-#-#  fw.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. / Run Label
#: ../src/fw/apps/system_apps/workout/workout_utils.c:98
#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1625
msgid "Run"
msgstr "跑步"

#. / Workout automatically detected dialog text
#: ../src/fw/apps/system_apps/workout/workout_utils.c:116
msgid "Workout\n"
"Detected"
msgstr "检测到运动"

#. / Walk automatically detected dialog text
#: ../src/fw/apps/system_apps/workout/workout_utils.c:119
msgid "Walk\n"
"Detected"
msgstr "检测到步行"

#. / Run automatically detected dialog text
#: ../src/fw/apps/system_apps/workout/workout_utils.c:122
msgid "Run\n"
"Detected"
msgstr "检测到跑步"

#: ../src/fw/apps/watch/kickstart/kickstart.c:351
#, c-format
msgid "%d BPM"
msgstr "%d BPM"

#. / Step count greater than 1000 with a thousands seperator
#: ../src/fw/apps/watch/kickstart/kickstart.c:459
#, c-format
msgid "%d,%03d"
msgstr "%d,%03d"

#. #-#-#-#-#  fw.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. / Step count less than 1000
#: ../src/fw/apps/watch/kickstart/kickstart.c:463
#: ../src/fw/services/common/clock.c:887
#: ../src/fw/services/normal/activity/health_util.c:95
#: ../src/fw/services/normal/activity/health_util.c:111
#, c-format
msgid "%d"
msgstr "%d"

#: ../src/fw/apps/system_apps/settings/settings_bluetooth.h:58
msgid "Remember to also forget your Pebble's Bluetooth connection from your phone."
msgstr "请记得在手机上也删除与 Pebble 的蓝牙连接。"

#. #-#-#-#-#  services.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. / Standard vibration pattern option that has a low intensity
#: ../src/fw/services/normal/vibes/vibes.def:5
#: ../src/fw/services/normal/vibes/vibes.def:6
#: ../src/fw/services/normal/vibes/vibe_intensity.c:39
msgid "Standard - Low"
msgstr "标准（低）"

#. #-#-#-#-#  services.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. / Standard vibration pattern option that has a high intensity
#: ../src/fw/services/normal/vibes/vibes.def:7
#: ../src/fw/services/normal/vibes/vibes.def:8
#: ../src/fw/services/normal/vibes/vibe_intensity.c:47
msgid "Standard - High"
msgstr "标准（高）"

#: ../src/fw/services/normal/vibes/vibes.def:9
msgid "Pulse"
msgstr "脉冲"

#: ../src/fw/services/normal/vibes/vibes.def:10
msgid "Nudge Nudge"
msgstr "轻触"

#: ../src/fw/services/normal/vibes/vibes.def:12
msgid "Jackhammer"
msgstr "强震"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:467 ../src/fw/services/common/clock.c:739
msgid "%R"
msgstr "%R"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:467
msgid "%l:%M"
msgstr "%l:%M"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:480
#, c-format
msgid "%p"
msgstr "%p"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:495
#: ../src/fw/services/normal/timeline/timeline_layout.c:367
msgid "All day"
msgstr "全天"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:507 ../src/fw/services/common/clock.c:519
#: ../src/fw/services/common/clock.c:846
msgid "Now"
msgstr "现在"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:511
msgid " MIN. TO"
msgstr " 分钟后"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:667 ../src/fw/services/common/clock.c:749
#: ../src/fw/services/common/clock.c:757
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:669
#: ../src/fw/services/normal/timeline/timeline_actions.c:1085
msgid "Tomorrow"
msgstr "明天"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:672 ../src/fw/services/common/clock.c:787
#: ../src/fw/services/common/clock.c:795
#, c-format
msgid "%A"
msgstr "%A"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:675
msgid "%B %d"
msgstr "%B %d"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:735
msgid "%l:%M %p"
msgstr "%l:%M %p"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:747
msgid "Yesterday, %l:%M %p"
msgstr "昨天，%l: %M %p"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:755
msgid "Yesterday, %R"
msgstr "昨天，%R"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:766
msgid "%b %e, %l:%M %p"
msgstr "%b %e, %l:%M %p"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:768 ../src/fw/services/common/clock.c:776
msgid "%B %e"
msgstr "%B %e"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:774
msgid "%b %e, %R"
msgstr "%b %e, %R"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:785
msgid "%a, %l:%M %p"
msgstr "%a, %l:%M %p"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:793
msgid "%a, %R"
msgstr "%a, %R"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:823
#, c-format
msgid "%lu H AGO"
msgstr "%lu 小时前"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:825
msgid "An hour ago"
msgstr "一小时前"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:827
#, c-format
msgid "%lu hours ago"
msgstr "%lu 小时前"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:837
#, c-format
msgid "%lu MIN AGO"
msgstr "%lu 分钟前"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:839
#, c-format
msgid "%lu minute ago"
msgstr "%lu 分钟前"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:841
#, c-format
msgid "%lu minutes ago"
msgstr "%lu 分钟前"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:846
msgid "NOW"
msgstr "现在"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:854
#, c-format
msgid "IN %lu MIN"
msgstr "%lu 分钟后"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:856
#, c-format
msgid "In %lu minute"
msgstr "%lu 分钟后"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:858
#, c-format
msgid "In %lu minutes"
msgstr "%lu 分钟后"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:868
#, c-format
msgid "IN %lu H"
msgstr "%lu 小时后"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:870
#, c-format
msgid "In %lu hour"
msgstr "%lu 小时后"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:872
#, c-format
msgid "In %lu hours"
msgstr "%lu 小时后"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:883
#, c-format
msgid "%m/%d"
msgstr "%m/%d"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:892
msgid "%b "
msgstr "%b "

#: ../src/fw/services/common/clock.c:892
msgid "%B "
msgstr "%B "

#: ../src/fw/services/common/clock.c:896
#, c-format
msgid "%e"
msgstr "%e"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:947
msgid "this morning"
msgstr "今天早上"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:948
msgid "this afternoon"
msgstr "今天下午"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:949
msgid "this evening"
msgstr "今天晚上"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:950
msgid "tonight"
msgstr "今天夜间"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:951
msgid "tomorrow morning"
msgstr "明天早上"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:952
msgid "tomorrow afternoon"
msgstr "明天下午"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:953
msgid "tomorrow evening"
msgstr "明天晚上"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:954
msgid "tomorrow night"
msgstr "明天夜间"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:955 ../src/fw/services/common/clock.c:956
msgid "the day after tomorrow"
msgstr "后天"

#: ../src/fw/services/common/clock.c:957
msgid "the foreseeable future"
msgstr "将来某时刻"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:171
msgid "How are you feeling? Have you noticed extra focus, better mood or extra energy? You have been sleeping great this week! Keep it up!"
msgstr "你感觉怎么样？有没有注意到更专注、心情更好，或精力更充沛？你这周睡眠状态非常棒！继续保持！"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:173
msgid "I feel fabulous!"
msgstr "我感觉棒极了！"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:174
msgid "About average"
msgstr "差不多吧"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:175
msgid "I'm still tired"
msgstr "我还是很累"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:176
#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:194
msgid "Awesome!"
msgstr "太棒了！"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:177
#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:195
msgid "Keep it up!"
msgstr "继续保持！"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:178
#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:196
msgid "We'll get there!"
msgstr "我们一定会做到的！"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:189
msgid "Congratulations - you're having a super active day! Activity makes you more focused and creative. How do you feel?"
msgstr "恭喜！你今天的活动量非常高！活动能让你更专注、更有创造力。你感觉如何？"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:191
#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:925
msgid "I feel great!"
msgstr "我感觉很棒！"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:192
msgid "About the same"
msgstr "差不多吧"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:193
msgid "Not feeling it"
msgstr "没感觉"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:223
msgid "Activity Summary"
msgstr "活动摘要"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:230
msgid "Do you feel more energetic, sharper or optimistic? Being active helps!"
msgstr "有没有感觉更有精神、更专注或更乐观？保持活动很有帮助！"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:231
msgid "GREAT DAY TODAY"
msgstr "今天状态很棒"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:234
msgid "You're being consistent and that's important, keep at it!"
msgstr "你一直保持得很稳定，这很重要，继续坚持！"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:235
msgid "CONSISTENT!"
msgstr "保持稳定！"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:238
#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:242
msgid "Resting is fine, but try to recover and step it up tomorrow!"
msgstr "休息没问题，但记得恢复状态，明天再加把劲！"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:239
#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:243
msgid "NOT VERY ACTIVE"
msgstr "活动不多"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:251
msgid "Sleep Summary"
msgstr "睡眠摘要"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:259
msgid "You had a good night! Feel the energy 😃"
msgstr "你昨晚睡得不错！感受这份活力吧😃"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:262
msgid "It's great that you're keeping a consistent sleep routine!"
msgstr "能保持规律的睡眠作息真不错！"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:265
#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:268
msgid "A good night's sleep goes a long way! Try to get more hours tonight."
msgstr "高质量的睡眠很重要！今晚尽量多睡一会儿吧。"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:420
msgid "Open App"
msgstr "打开应用"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:525
#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:530
msgid "BELOW AVG"
msgstr "低于平均"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:525
#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:530
msgid "Below avg"
msgstr "低于平均"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:535
msgid "ON AVG"
msgstr "平均水平"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:535
msgid "On avg"
msgstr "平均水平"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:540
msgid "ABOVE AVG"
msgstr "高于平均"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:540
msgid "Above avg"
msgstr "高于平均"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:829
msgid "%H:%M"
msgstr "%H:%M"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:829
msgid "%l:%M%p"
msgstr "%l:%M%p"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:854
#, c-format
msgid "%uH %uM Sleep"
msgstr "%u 小时 %u 分钟睡眠"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:885
msgid "Nap Time"
msgstr "小睡时间"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:893
#, c-format
msgid "%s of sleep"
msgstr "%s 的睡眠"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:898
msgid "YOU NAPPED"
msgstr "你小睡了一会儿"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:899
msgid "Of napping"
msgstr "小睡"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:907
#, c-format
msgid "%s - %s"
msgstr "%s - %s"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:929
msgid "I need more"
msgstr "我还需要更多"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:959
#, c-format
msgid "Aren't naps great? You knocked out for %dH %dM!"
msgstr "小睡是不是很棒？你睡了 %d 小时 %d 分钟！"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:975
msgid "I didn't nap!?"
msgstr "我没小睡！？"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1195
msgid "Open Pin"
msgstr "打开卡片"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1279
#, c-format
msgid "Killer job! You've walked %d steps today which is %d%% above your typical. Do it again tomorrow and you'll be on top of the world!"
msgstr "干得漂亮！你今天走了 %d 步，比你的典型水平高出 %d%%。明天再来一次，状态直接拉满！"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1281
#, c-format
msgid "Nice moves! You've walked %d steps today which is %d%% above your typical. Crush it again tomorrow 😀"
msgstr "动作漂亮！你今天走了 %d 步，比你的典型水平高出 %d%%。明天继续冲😀！"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1283
#, c-format
msgid "Hey rockstar 🎤 You've walked %d steps today which is %d%% above your typical. Nothing can stop you!"
msgstr "嘿，巨星！你今天走了 %d 步，比你的典型水平高出 %d%%。没人能挡住你！"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1285
#, c-format
msgid "We can barely keep up! You walked %d steps today which is %d%% above your typical. You're on 🔥"
msgstr "我们都快跟不上你了！你今天走了 %d 步，比你的典型水平高出 %d%%。你已经🔥起来了！"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1288
#, c-format
msgid "You walked %d steps today which is %d%% above your typical. You just outstepped YOURSELF. Mic drop."
msgstr "你今天走了 %d 步，比你的典型水平高出 %d%%。你刚刚超越了自己。"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1295
#, c-format
msgid "You walked %d steps today; keep it up! Being active is the key to feeling like a million bucks. Try to beat your typical tomorrow."
msgstr "你今天走了 %d 步，继续保持！保持活跃是让自己状态满满的关键。明天试着超越你的典型水平吧。"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1298
#, c-format
msgid "Good job! You walked %d steps today–do it again tomorrow."
msgstr "干得不错！你今天走了 %d 步，明天再来一次。"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1299
#, c-format
msgid "Someone's on the move 👊 You walked %d steps today; keep doing what you're doing!"
msgstr "你一直在运动👊！你今天走了 %d 步，照这个节奏继续就对了！"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1301
#, c-format
msgid "You keep moving, we'll keep counting! You've clocked in %d steps today. Keep it rolling, hot stuff."
msgstr "你一直在走，我一直在记！你今天累计走了 %d 步。继续保持，状态正好！"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1308
#, c-format
msgid "You walked %d steps today which is %d%% below your typical. Try to be more active tomorrow–you can do it!"
msgstr "你今天走了 %d 步，比平时少了 %d%%。明天试着多走一点，你可以的。"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1310
#, c-format
msgid "You walked %d steps which is %d%% below your typical. Being active makes you feel amaaaazing–try to get back on track tomorrow."
msgstr "你今天走了 %d 步，比平时少了 %d%%，明天多动一动就好。"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1312
#, c-format
msgid "You walked %d steps today which is %d%% below your typical. Don't worry, tomorrow is just around the corner 😀"
msgstr "今天走得有点少，比平时低了 %d%%。动起来真的会让人感觉更好，明天再调整回来吧😀。"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1314
#, c-format
msgid "You walked %d steps which is %d%% below your typical, but don't stress. You'll crush it tomorrow 😉"
msgstr "你走了 %d 步，比平时少了 %d%%，别紧张，明天肯定能追回来😉。"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1321
#, c-format
msgid "You walked %d steps today. Don't fret, you can get back on track in no time 😉"
msgstr "你今天走了 %d 步。别着急，很快就能回到节奏😉。"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1323
#, c-format
msgid "You walked %d steps today. Good news is the sky's the limit!"
msgstr "你今天走了 %d 步。好消息是，接下来还有很大提升空间。"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1324
#, c-format
msgid "You walked %d steps today. Try to take even more steps tomorrow–show us what you're made of!"
msgstr "你今天走了 %d 步，明天试着多走一点，看看你的潜力！"

#. / Sleep notification on wake up, slept above their typical sleep duration
#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1377
#, c-format
msgid "Refreshed? You slept for %dH %dM which is %d%% above your typical. Go tackle your day 😃."
msgstr "感觉清爽吗？你睡了 %d 小时 %d 分钟，比平时多了 %d%%，好好迎接今天吧😃。"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1379
#, c-format
msgid "You caught some killer zzz’s! You slept for %dH %dM which is %d%% above your typical. Keep it up."
msgstr "昨晚睡得真不错！你睡了 %d 小时 %d 分钟，比平时多了 %d%%，继续保持。"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1381
#, c-format
msgid "Rise and shine! You slept for %dH %dM which is %d%% above your typical. Do it again tonight, sleep master."
msgstr "早安！你睡了 %d 小时 %d 分钟，比平时多了 %d%%。今晚再来一次，睡眠大师。"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1383
#, c-format
msgid "Mmmm...what a night. You slept for %dH %dM which is %d%% above your typical. That's gotta feel good!"
msgstr "嗯……昨晚睡得真香。你睡了 %d 小时 %d 分钟，比平时多了 %d%%，肯定感觉很棒！"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1385
#, c-format
msgid "That's a lot of sheep you just counted! You slept for %dH %dM which is %d%% above your typical. Boom shakalaka."
msgstr "数了不少“水饺”吧！你睡了 %d 小时 %d 分钟，比平时多了 %d%%，状态直接拉满。"

#. / Sleep notification on wake up, slept similar to their typical sleep duration
#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1393
#, c-format
msgid "Good mornin’. You slept for %dH %dM. Every good day begins with a solid night’s sleep...kinda like that one 😉 Keep it up!"
msgstr "早啊！你睡了 %d 小时 %d 分钟。美好的一天总是从一觉好眠开始的……就像昨晚这样😉。继续保持！"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1396
#, c-format
msgid "Good morning! You slept for %dH %dM. Consistency is key; keep doing what you're doing 😃."
msgstr "早上好！你睡了 %d 小时 %d 分钟。规律真的很重要，继续保持😃。"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1398
#, c-format
msgid "You're rockin' the shut eye! You slept for %dH %dM. Make it a nightly ritual. You deserve it."
msgstr "你最近睡得真不错！睡了 %d 小时 %d 分钟。把它变成每天的习惯吧，你值得。"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1400
#, c-format
msgid "Feelin' good? You slept for %dH %dM. Nothing can stop you now 👊"
msgstr "感觉不错吧？你睡了 %d 小时 %d 分钟。你现在锐不可当👊。"

#. / Sleep notification on wake up, slept below their typical sleep duration
#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1407
#, c-format
msgid "Hey sleepy head. You slept for %dH %dM which is %d%% below your typical. Try to get more tonight!"
msgstr "嘿，小瞌睡虫。你睡了 %d 小时 %d 分钟，比平时少了 %d%%。今晚尽量多睡点吧！"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1409
#, c-format
msgid "Groggy? You slept for %dH %dM which is %d%% below your typical. Sleep is important for everything you do-try getting more shut eye tonight!"
msgstr "有点迷糊吗？你睡了 %d 小时 %d 分钟，比平时少了 %d%%。睡眠对做什么都很重要，今晚多补点觉吧！"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1411
#, c-format
msgid "It's a new day! You slept for %dH %dM which is %d%% below your typical. It's not your best, but there's always tonight."
msgstr "新的一天开始了！你睡了 %d 小时 %d 分钟，比平时少了 %d%%。虽然不算最好，但今晚还有机会。"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1413
#, c-format
msgid "Goooood morning! You slept for %dH %dM which is %d%% below your typical. Go crush your day and then get back in bed 😉"
msgstr "早——安！你睡了 %d 小时 %d 分钟，比平时少了 %d%%。先把今天搞定，晚上再好好补觉😉。"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1420
#, c-format
msgid "You slept for %dH %dM which is %d%% below your typical. Sleep is vital for all your great ideas–how 'bout getting more tonight?"
msgstr "你睡了 %d 小时 %d 分钟，比平时少了 %d%%。好点子都离不开睡眠，今晚多睡点怎么样？"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1422
#, c-format
msgid "You only slept for %dH %dM which is %d%% below your typical. We know you're busy, but try getting more tonight. We believe in you 😉"
msgstr "你只睡了 %d 小时 %d 分钟，比平时少了 %d%%。我知道你很忙，但今晚尽量多睡点吧。相信你可以的😉。"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1424
#, c-format
msgid "You slept for %dH %dM which is %d%% below your typical. We know stuff happens; take another crack at it tonight."
msgstr "你睡了 %d 小时 %d 分钟，比平时少了 %d%%。事情总会有点意外，今晚再试着睡好一点吧。"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1477
#, c-format
msgid "%u Steps"
msgstr "%u 步"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1558
msgid "Didn’t that walk feel good?"
msgstr "刚才那段步行是不是感觉挺不错？"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1559
msgid "Way to keep it active!"
msgstr "保持运动，太棒了！"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1560
msgid "You got the moves!"
msgstr "你这动作可以的！"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1561
msgid "Gettin' your step on?"
msgstr "在认真走路呢？"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1571
msgid "Feelin' hot? Cause you're on 🔥"
msgstr "是不是感觉热起来了？你状态正好🔥！"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1572
msgid "Hey lightning bolt, way to go!"
msgstr "嘿，闪电，干得漂亮！"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1573
msgid "You're a machine!"
msgstr "你简直像台机器一样！"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1574
msgid "Hey speedster, we can barely keep up!"
msgstr "嘿，速度达人，我们都快跟不上你了！"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1575
msgid "Way to show us what you're made of 👊"
msgstr "这下真让我们看到你的实力了👊！"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1585
msgid "Workin' up a sweat?"
msgstr "开始出汗了吧？"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1586
msgid "Well done 💪"
msgstr "干得好💪！"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1587
msgid "Endorphin rush?"
msgstr "内啡肽上头了吗？"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1588
msgid "Can't stop, won't stop 👊"
msgstr "停不下来，继续冲👊！"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1589
msgid "Keepin' that heart healthy! ❤"
msgstr "心脏❤也跟着更健康了！"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1617
#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1709
#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1716
#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1723
#, c-format
msgid "%d Min"
msgstr "%d 分钟"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1648
msgid "Avg Pace"
msgstr "平均配速"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1664
msgid "Distance"
msgstr "距离"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1676
msgid "Steps"
msgstr "步数"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1689
msgid "Active Calories"
msgstr "活动消耗热量"

#: ../src/fw/services/normal/activity/activity_insights.c:1702
msgid "Avg HR"
msgstr "平均心率"

#: ../src/fw/services/normal/activity/health_util.c:32
#, c-format
msgid "%dH"
msgstr "%d小时"

#: ../src/fw/services/normal/activity/health_util.c:38
#, c-format
msgid "%dM"
msgstr "%d分钟"

#: ../src/fw/services/normal/activity/health_util.c:61
#, c-format
msgid "%d:%d"
msgstr "%d:%d"

#: ../src/fw/services/normal/activity/health_util.c:98
msgid "H"
msgstr "H"

#: ../src/fw/services/normal/activity/health_util.c:104
msgid " "
msgstr ""

#: ../src/fw/services/normal/activity/health_util.c:114
msgid "M"
msgstr "M"

#: ../src/fw/services/normal/activity/health_util.c:133
#, c-format
msgid "%d.%d"
msgstr "%d.%d"

#: ../src/fw/services/normal/alarms/alarm.c:376
#: ../src/fw/services/normal/alarms/alarm_pin.c:20
msgid "Alarm"
msgstr "闹钟"

#. / A frequency option for alarms, i.e. the alarm would go off every day. Respect
#. / capitalization!
#: ../src/fw/services/normal/alarms/alarm.c:1125
msgid "EVERY DAY"
msgstr "每天"

#. / A frequency option for alarms, i.e. the alarm would go off every day. Respect
#. / capitalization!
#: ../src/fw/services/normal/alarms/alarm.c:1128
msgid "Every Day"
msgstr "每天"

#. / A frequency option for alarms, i.e. the alarm would only go off every weekday. Respect
#. / capitalization!
#: ../src/fw/services/normal/alarms/alarm.c:1134
msgid "WEEKDAYS"
msgstr "工作日"

#. / A frequency option for alarms, i.e. the alarm would only go off each day on the weekend.
#. / Respect capitalization!
#: ../src/fw/services/normal/alarms/alarm.c:1143
msgid "WEEKENDS"
msgstr "周末"

#. / A frequency option for alarms, i.e. the alarm would only go off one time ever. Respect
#. / capitalization!
#: ../src/fw/services/normal/alarms/alarm.c:1153
msgid "ONCE"
msgstr "一次"

#. / A frequency option for alarms, i.e. the alarm would only go off one time ever. Respect
#. / capitalization!
#: ../src/fw/services/normal/alarms/alarm.c:1156
msgid "Once"
msgstr "一次"

#. / A frequency option for alarms, i.e. the alarm would only go off on a custom choice of
#. / days. Respect capitalization!
#: ../src/fw/services/normal/alarms/alarm.c:1163
msgid "CUSTOM"
msgstr "自定义"

#. / A frequency option for alarms, i.e. the alarm would only go off on a custom choice of
#. / days. Respect capitalization!
#: ../src/fw/services/normal/alarms/alarm.c:1166
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: ../src/fw/services/normal/alarms/alarm.c:1179
#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:48
msgid "Sun"
msgstr "周日"

#: ../src/fw/services/normal/alarms/alarm.c:1180
#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:48
msgid "Mon"
msgstr "周一"

#: ../src/fw/services/normal/alarms/alarm.c:1181
#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:48
msgid "Tue"
msgstr "周二"

#: ../src/fw/services/normal/alarms/alarm.c:1182
#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:48
msgid "Wed"
msgstr "周三"

#: ../src/fw/services/normal/alarms/alarm.c:1183
#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:49
msgid "Thu"
msgstr "周四"

#: ../src/fw/services/normal/alarms/alarm.c:1184
#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:49
msgid "Fri"
msgstr "周五"

#: ../src/fw/services/normal/alarms/alarm.c:1185
#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:49
msgid "Sat"
msgstr "周六"

#: ../src/fw/services/normal/alarms/alarm.c:1188
msgid "Sundays"
msgstr "星期日"

#: ../src/fw/services/normal/alarms/alarm.c:1189
msgid "Mondays"
msgstr "星期一"

#: ../src/fw/services/normal/alarms/alarm.c:1190
msgid "Tuesdays"
msgstr "星期二"

#: ../src/fw/services/normal/alarms/alarm.c:1191
msgid "Wednesdays"
msgstr "星期三"

#: ../src/fw/services/normal/alarms/alarm.c:1192
msgid "Thursdays"
msgstr "星期四"

#: ../src/fw/services/normal/alarms/alarm.c:1193
msgid "Fridays"
msgstr "星期五"

#: ../src/fw/services/normal/alarms/alarm.c:1194
msgid "Saturdays"
msgstr "星期六"

#: ../src/fw/services/normal/alarms/alarm_pin.c:33
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../src/fw/services/normal/notifications/ancs/ancs_item.c:109
msgid "sent an attachment"
msgstr "附件已发送"

#: ../src/fw/services/normal/notifications/ancs/ancs_item.c:156
msgid "Call Back"
msgstr "回拨"

#: ../src/fw/services/normal/notifications/do_not_disturb.c:115
msgid "Calendar Aware enables Quiet Time automatically during calendar events."
msgstr "日程感知会在日历事件期间自动开启静音模式。"

#: ../src/fw/services/normal/notifications/do_not_disturb.c:121
msgid "Press and hold the Back button from a notification to turn Quiet Time on or off."
msgstr "在通知界面长按返回键，可开启或关闭静音模式。"

#: ../src/fw/services/normal/notifications/do_not_disturb_toggle.c:28
msgid "Start Quiet Time?"
msgstr "开启静音模式？"

#: ../src/fw/services/normal/notifications/do_not_disturb_toggle.c:29
msgid "End Quiet Time?"
msgstr "结束静音模式？"

#: ../src/fw/services/normal/notifications/do_not_disturb_toggle.c:30
msgid "Quiet Time\n"
"Started"
msgstr "静音模式\n"
"已开启"

#: ../src/fw/services/normal/notifications/do_not_disturb_toggle.c:31
msgid "Quiet Time\n"
"Ended"
msgstr "静音模式\n"
"已结束"

#: ../src/fw/services/normal/timeline/calendar_layout.c:154
msgid " - "
msgstr " - "

#: ../src/fw/services/normal/timeline/calendar_layout.c:274
msgid "All Day"
msgstr "全天"

#: ../src/fw/services/normal/timeline/calendar_layout.c:315
msgid "Recurring"
msgstr "重复"

#: ../src/fw/services/normal/timeline/sports_layout.c:50
msgid "STARTS "
msgstr "开始 "

#: ../src/fw/services/normal/timeline/sports_layout.c:128
msgid "Broadcaster"
msgstr "发布者"

#: ../src/fw/services/normal/timeline/timeline.c:697
msgid "Can't connect. Relaunch Pebble Time app on phone."
msgstr "无法连接。请尝试重启 Pebble 移动应用"

#: ../src/fw/services/normal/timeline/timeline.c:712
msgid "Removed"
msgstr "已清除"

#: ../src/fw/services/normal/timeline/timeline.c:725
#: ../src/fw/services/normal/timeline/timeline.c:747
msgid "Dismissed"
msgstr "已忽略"

#: ../src/fw/services/normal/timeline/timeline.c:751
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#: ../src/fw/services/normal/timeline/timeline.c:785
msgid "Thanks!"
msgstr "感谢！"

#: ../src/fw/services/normal/timeline/timeline.c:944
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#: ../src/fw/services/normal/timeline/timeline.c:952
msgid "Reminders"
msgstr "提醒事项"

#: ../src/fw/services/normal/timeline/timeline.c:966
msgid "Intercom"
msgstr "对讲"

#: ../src/fw/services/normal/timeline/timeline_actions.c:725
msgid "Quickly dismiss all notifications by holding the Select button for 2 seconds from any incoming notification."
msgstr "在任意通知界面长按选择键 2 秒，即可快速清除所有通知。"

#: ../src/fw/services/normal/timeline/timeline_actions.c:817
msgid "Ok"
msgstr "Ok"

#: ../src/fw/services/normal/timeline/timeline_actions.c:818
msgid "Yes"
msgstr "好"

#: ../src/fw/services/normal/timeline/timeline_actions.c:819
msgid "No"
msgstr "不"

#: ../src/fw/services/normal/timeline/timeline_actions.c:820
msgid "Call me"
msgstr "给我打电话"

#: ../src/fw/services/normal/timeline/timeline_actions.c:821
msgid "Call you later"
msgstr "稍后给你打电话"

#: ../src/fw/services/normal/timeline/timeline_actions.c:949
msgid "Reply with Voice"
msgstr "语音回复"

#: ../src/fw/services/normal/timeline/timeline_actions.c:950
msgid "Voice"
msgstr "语音"

#: ../src/fw/services/normal/timeline/timeline_actions.c:960
msgid "Canned messages"
msgstr "快捷回复"

#: ../src/fw/services/normal/timeline/timeline_actions.c:964
msgid "Emoji"
msgstr "表情"

#: ../src/fw/services/normal/timeline/timeline_actions.c:1073
msgid "In 15 minutes"
msgstr "15 分钟后"

#: ../src/fw/services/normal/timeline/timeline_actions.c:1079
msgid "Later today"
msgstr "今天晚些时候"

#: ../src/fw/services/normal/timeline/timeline_layout.c:712
msgid "Last updated"
msgstr "上次更新"

#. / Standard vibration pattern option that has a medium intensity
#: ../src/fw/services/normal/vibes/vibe_intensity.c:43
msgid "Standard - Medium"
msgstr "标准（中）"

#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:38
msgid "Jan"
msgstr "Jan"

#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:38
msgid "Feb"
msgstr "Feb"

#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:38
msgid "Mar"
msgstr "Mar"

#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:38
msgid "Apr"
msgstr "Apr"

#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:38
#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:44
msgid "May"
msgstr "May"

#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:39
msgid "Jun"
msgstr "Jun"

#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:39
msgid "Jul"
msgstr "Jul"

#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:39
msgid "Aug"
msgstr "Aug"

#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:39
msgid "Sep"
msgstr "Sep"

#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:39
msgid "Oct"
msgstr "Oct"

#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:40
msgid "Nov"
msgstr "Nov"

#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:40
msgid "Dec"
msgstr "Dec"

#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:43
msgid "January"
msgstr "一月"

#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:43
msgid "February"
msgstr "二月"

#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:43
msgid "March"
msgstr "三月"

#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:43
msgid "April"
msgstr "四月"

#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:44
msgid "June"
msgstr "六月"

#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:44
msgid "July"
msgstr "七月"

#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:44
msgid "August"
msgstr "八月"

#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:45
msgid "September"
msgstr "九月"

#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:45
msgid "October"
msgstr "十月"

#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:45
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:45
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:52
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:52
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:52
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:52
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:53
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:53
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:53
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:56
msgid "%H:%M:%S"
msgstr "%H:%M:%S"

#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:57
msgid "%m/%d/%y"
msgstr "%m/%d/%y"

#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:58
msgid "%a %b %e %H:%M:%S %Y"
msgstr "%a %b %e %H:%M:%S"

#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:59
msgid "%I:%M:%S %p"
msgstr "%I:%M:%S %p"

#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:61
#: ../src/fw/applib/ui/date_time_selection_window_private.c:76
msgid "AM"
msgstr "AM"

#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:61
#: ../src/fw/applib/ui/date_time_selection_window_private.c:78
msgid "PM"
msgstr "PM"

#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:62
msgid "am"
msgstr "am"

#: ../src/fw/applib/pbl_std/timelocal.c:62
msgid "pm"
msgstr "pm"

#. / The first separator in `<hour>:<minute>:<second>`
#. / The second separator in `<hour>:<minute>:<second>`
#: ../src/fw/applib/template_string.c:180
#: ../src/fw/applib/template_string.c:182
msgctxt "TmplStringSep"
msgid ":"
msgstr ":"

#. / The first separator in `<hour> hr <minute> min <second> sec`
#. / The second separator in `<hour> hr <minute> min <second> sec`
#: ../src/fw/applib/template_string.c:184
#: ../src/fw/applib/template_string.c:186
msgctxt "TmplStringSep"
msgid " "
msgstr ""

#. / The first separator in `<hour> hours, <minute> minutes, and <second> seconds`
#: ../src/fw/applib/template_string.c:188
msgctxt "TmplStringSep"
msgid ", "
msgstr ", "

#. / The second separator in `<hour> hours, <minute> minutes, and <second> seconds`
#: ../src/fw/applib/template_string.c:190
msgctxt "TmplStringSep"
msgid ", and "
msgstr ", 和 "

#. / Singular suffix for seconds with no units
#. / Singular suffix for minutes with no units
#. / Singular suffix for hours with no units
#. / Singular suffix for days with no units
#. / Singular suffix for months with no units
#. / Singular suffix for years with no units
#: ../src/fw/applib/template_string.c:259
#: ../src/fw/applib/template_string.c:274
#: ../src/fw/applib/template_string.c:289
#: ../src/fw/applib/template_string.c:304
#: ../src/fw/applib/template_string.c:320
#: ../src/fw/applib/template_string.c:337
msgctxt "TmplStringSing"
msgid ""
msgstr ""

#. / Plural suffix for seconds with no units
#. / Plural suffix for minutes with no units
#. / Plural suffix for hours with no units
#. / Plural suffix for days with no units
#. / Plural suffix for months with no units
#. / Plural suffix for years with no units
#: ../src/fw/applib/template_string.c:261
#: ../src/fw/applib/template_string.c:276
#: ../src/fw/applib/template_string.c:291
#: ../src/fw/applib/template_string.c:306
#: ../src/fw/applib/template_string.c:322
#: ../src/fw/applib/template_string.c:339
msgctxt "TmplStringPlur"
msgid ""
msgstr ""

#. / Singular suffix for seconds with abbreviated units
#: ../src/fw/applib/template_string.c:263
msgctxt "TmplStringSing"
msgid " sec"
msgstr " 秒"

#. / Plural suffix for seconds with abbreviated units
#: ../src/fw/applib/template_string.c:265
msgctxt "TmplStringPlur"
msgid " sec"
msgstr " 秒"

#. / Singular suffix for seconds with full units
#: ../src/fw/applib/template_string.c:267
msgctxt "TmplStringSing"
msgid " second"
msgstr " 秒"

#. / Plural suffix for seconds with full units
#: ../src/fw/applib/template_string.c:269
msgctxt "TmplStringPlur"
msgid " seconds"
msgstr " 秒"

#. / Singular suffix for minutes with abbreviated units
#: ../src/fw/applib/template_string.c:278
msgctxt "TmplStringSing"
msgid " min"
msgstr " 分钟"

#. / Plural suffix for minutes with abbreviated units
#: ../src/fw/applib/template_string.c:280
msgctxt "TmplStringPlur"
msgid " min"
msgstr " 分钟"

#. / Singular suffix for minutes with full units
#: ../src/fw/applib/template_string.c:282
msgctxt "TmplStringSing"
msgid " minute"
msgstr " 分钟"

#. / Plural suffix for minutes with full units
#: ../src/fw/applib/template_string.c:284
msgctxt "TmplStringPlur"
msgid " minutes"
msgstr " 分钟"

#. / Singular suffix for hours with abbreviated units
#: ../src/fw/applib/template_string.c:293
msgctxt "TmplStringSing"
msgid " hr"
msgstr " 分钟"

#. / Plural suffix for hours with abbreviated units
#: ../src/fw/applib/template_string.c:295
msgctxt "TmplStringPlur"
msgid " hr"
msgstr " 小时"

#. / Singular suffix for hours with full units
#: ../src/fw/applib/template_string.c:297
msgctxt "TmplStringSing"
msgid " hour"
msgstr " 小时"

#. / Plural suffix for hours with full units
#: ../src/fw/applib/template_string.c:299
msgctxt "TmplStringPlur"
msgid " hours"
msgstr " 小时"

#. / Singular suffix for days with abbreviated units
#: ../src/fw/applib/template_string.c:308
msgctxt "TmplStringSing"
msgid " d"
msgstr " 天"

#. / Plural suffix for days with abbreviated units
#: ../src/fw/applib/template_string.c:310
msgctxt "TmplStringPlur"
msgid " d"
msgstr " 天"

#. / Singular suffix for days with full units
#: ../src/fw/applib/template_string.c:312
msgctxt "TmplStringSing"
msgid " day"
msgstr " 天"

#. / Plural suffix for days with full units
#: ../src/fw/applib/template_string.c:314
msgctxt "TmplStringPlur"
msgid " days"
msgstr " 天"

#. / Singular suffix for months with abbreviated units
#: ../src/fw/applib/template_string.c:324
msgctxt "TmplStringSing"
msgid " mo"
msgstr " 月"

#. / Plural suffix for months with abbreviated units
#: ../src/fw/applib/template_string.c:326
msgctxt "TmplStringPlur"
msgid " mo"
msgstr " 月"

#. / Singular suffix for months with full units
#: ../src/fw/applib/template_string.c:328
msgctxt "TmplStringSing"
msgid " month"
msgstr " 月"

#. / Plural suffix for months with full units
#: ../src/fw/applib/template_string.c:330
msgctxt "TmplStringPlur"
msgid " months"
msgstr " 月"

#. / Singular suffix for years with abbreviated units
#: ../src/fw/applib/template_string.c:341
msgctxt "TmplStringSing"
msgid " yr"
msgstr " 年"

#. / Plural suffix for years with abbreviated units
#: ../src/fw/applib/template_string.c:343
msgctxt "TmplStringPlur"
msgid " yr"
msgstr " 年"

#. / Singular suffix for years with full units
#: ../src/fw/applib/template_string.c:345
msgctxt "TmplStringSing"
msgid " year"
msgstr " 年"

#. / Plural suffix for years with full units
#: ../src/fw/applib/template_string.c:347
msgctxt "TmplStringPlur"
msgid " years"
msgstr " 年"

#: ../src/fw/applib/ui/dialogs/bt_conn_dialog.c:97
msgid "Check bluetooth connection"
msgstr "检查蓝牙连接"

#: ../src/fw/applib/ui/time_range_selection_window.c:177
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: ../src/fw/applib/ui/time_range_selection_window.c:181
msgid "End"
msgstr "结束"

#: ../src/fw/applib/voice/voice_window.c:234
msgid "Dictation is not available."
msgstr "听写功能不可用。"

#: ../src/fw/applib/voice/voice_window.c:254
msgid "Error occurred. Try again."
msgstr "发生错误。请重试。"

#: ../src/fw/applib/voice/voice_window.c:354
msgid "Enable voice in the settings page of the Pebble app."
msgstr "请在 Pebble 应用的设置页面中启用语音功能。"

#: ../src/fw/applib/voice/voice_window.c:404
msgid "Missed that. Try again."
msgstr "出错了。请重试。"

#: ../src/fw/applib/voice/voice_window.c:1139
msgid "Listening"
msgstr "聆听中"

